關於屯門Npvo 非牟利機構

有冇人上過去學課程
佢聲稱有三日 免費課程
學習寵物美容

呃錢集團 隻隻都係名種 之後放領養收幾千銀